紅燈黑警假扮示威者慢鏡

慢鏡重組
小弟第一次剪片剪得柒唔好介意

幫我推

自推

Push push 投擲慢鏡重組

無人睇

再pish

推

唔該Ching

thx Ching

Push

推唔到都推

交俾傳媒

大家可以Save低我條片